報道：滙控或收縮環球業務版圖

香港電台-財經

彭博報道，匯控新任行政總裁范寧與主席杜嘉祺有意進一步收縮環球業務版圖。
報道引述消息人士說，在67個集團經營的地區中，范寧對其中四分之一正進行檢討，並且考慮可能退出或出售規模較小的零售業務，例如百慕達、馬耳他同烏拉圭。

消息人士說，雖然有關市場仍錄得盈利，但范寧同杜嘉祺希望加速建立亞洲為重心，減省外圍業務，特別是在零售銀行業務方面削減成本。
另外，范寧亦打算擴大財富及資產管理業務，包括成立獨立部門。

講完一輪即係準備炒幾多隻IT狗

班IT狗抵炒啦。
班廢柴響果度出來個個都以為自己好勁但廢到爆。

好地地都炒人，陰功